啱先落一落街買外賣食

之後一路喊一路跑番屋企
係我錯 今日唔應該落街
個個人手上都有隻熊仔
我都好想要隻熊仔

無女無熊仔😭

我係熊仔

我係肥仔

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

自己買囉

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

潮文

自己買熊仔😟

已經宅咗係屋企一日

同電腦交尾交手